發覺深夜時分聽歌 真係聽到唔想瞓

有咩歌推介

呢幾日中意聽呢首

毛毛歌

你個啲係演奏會

林宥嘉 壞與更壞
周國賢 雪國

唔係藍毛毛
係毛毛歌
好感人

雪國好好聽

目黑

Link?

是咪哭能左

聽緊《嗶嗶嗶》

哭𠹌左成晚 你果然係痴線佬

識有個人好中意跳
成日比佢洗腦

油膩最好

多謝

係咪係Viutv post成日見到你

地球來的人
聯想到香港

係 我好大波的

Juno 想親你

try this

記得戴earphone校細聲啲

係唔係啱啱派台

真係cls 你個名改得好好

大過大波man

變態佬性show 要(當住人面比較人地個波

痴線佬都係早啲瞓啦

, sleep is for the weak

咁你幾點瞓

茶點

巧 慢慢食

拙 快快屎

我們的失敗 森田童子

agger

吊乜9

認同又要俾你屌好撚串

幾張臉掠過 未留座
只得你 始終也明白最初
是誰能讓我可 在寬廣的未來
無懼的 去唱著歌
無憾的 可做我

前度再好都要割斷 再成為紀念 但我眷戀 原諒我不懂欺騙想吻你右臉
sad but true

我以前是冠軍

怎會慣 做後備愛人

原來快樂巴嚟左

叫首我都好中意 好中意佢個曲

聽到喊

埋藏著這夢幻
埋藏著這浪漫
明明我已溫柔 愛卻很難
流連樂與悲之間

呢首我都係咁聽呢幾日

勁勁勁勁勁好聽

又係聽到喊

糊巴有無聽埋女仔版？
歌詞少少唔同㗎，不過無MV

快樂既呢排仲好sad?

未呀 我見kkbox都好多人聽 但仲loop緊原本個 version

可能呢排精神唔係好好
聽歌就好容易沉落去

兩個version都好聽
Pollie版去番女主角嘅角度